狗隻裝備有無規定?

狗狗裝備都一定係配給, 咁配給應該要有規定裝備,
強光電筒係咪配給裝備? 唔係既話咪即係拎乜9都得, 咁拎支漒水都得架啦

黑狗又用閃燈照記者

我想知狗電筒有幾多lumin ？點解噤光

一定過1000流明

我估唔止噤小

呢支2000流明

有冇潛水巴打